別再用手機看A片了…..實在太危險！

喜歡用手機瀏覽色情網站的朋友們要注意了，別看別人，沒錯，你的手機可能已經中毒你還不知道，根據國外調查機構發布表示，2013到2014年間，使用手機瀏覽色情網站的比例達到了45%，首次超過了電腦用戶的44%。

由於iOS的封閉性，Safari是用戶觀看色情網站使用最多的瀏覽器，手機端份額達到了38.5%，穀歌的chrome達23.5%，如果你對數字比較不敏感的話，沒關係，下面這個是你絕對需要注意的，使用智慧型手機瀏覽色情比電腦流覽風險高超多，因為你無法通過查看短網址的方式來判斷其真正會轉向的目標網站，而色情網站一直都是惡意攻擊軟體的主要來源之一。

這樣懂了嗎？用智慧型手機去上色情網站絕對會比用電腦看的風險高出許多，因為你沒法根據短網址去判斷是否會是你的目標網站，但是有一點是肯定的，色情網站向來都是惡意軟體最多的來源，現在你知道為什麼很多人要在臉書貼假謎片騙你點了吧，所以絕對不要用智慧型手機看色情網站，否則你有可能就在不知不覺中中招了。

而根據近日中國的獵豹移動安全實驗室發布「2015年上半年移動安全報告」顯示，過去半年，全球共有6.1億台手機曾中毒，是去年同期的將近3倍，其中中國、印度、俄羅斯、印尼和墨西哥，是手機病毒危害最嚴重的前5個國家，中國受害手機1.49億台，高居第一。

關我撚事 Android 狗先會中毒

An狗的末日

有冇人中過毒？

知唔知咩叫危險,真正嘅危險喺你用lg機,睇av會過熱兼有殘影